人民日報--從美國總統大選可以看得出中國政治制度的優越

·中方強烈譴責美方候選人入稟最高法院暫停點票·